Ryan Reynolds聲演 比卡超真人版電影預告

屌你識講野既

好正wor

好撚正咁wor

想睇！
但老噴有啲核突

台版中文

2:11有2隻忍蛙...太真實有啲核突...

日本拍真人都唔掂啦
仲要俾美佬拍

就係日本拍真人先唔會掂

CG同背景好似ok
故事唔好太唔合邏輯應該唔會係爛片嘅

動物用CG個質感好核突喎 我覺得
背景就算創新啦

屌我諗起Ted

如果無毛咁好似仲怪...呢啲因人而異啦
我有小小覺得呢隻係火箭兵團喵喵怪嘅話成條片會感覺舒服好多

比卡超同波波球好得意

同感
好撚多嘴又唔收口

利申 我支持套戲嘅

好撚正

The Turtles - Happy Together

Poster

又係用爛尻譯名

3ds既
呢套好似就係改篇自隻game

拍到幾爛都大收硬

好似Ted咁

屌好似deadpool扮緊比卡超/比卡超版嘅Ted

trailer幾吸引
只要劇情唔on9 票房一定好收
而且仲會係真人版電影嘅經典（真人版電視好少成功）

不過 都有機會爛劇情 最終好似death note, dragonball

ted熊同隻比卡超係同種

剛剛睇到，心諗同 street fighter 一樣，係伏片來

deadpool版比卡超

其實可以有 ted 版， ted 都有乾淨版

Deadpool 黎ge

拍爛咗嘅話Ryan Reynolds 又要槍殺比卡超

成日都覺得佢好enjoy做呢啲on9野

好正幾正

唔反感，幾吸引

有D 鏡頭幾似player one

comment 話deadpool 3 幾好睇

小智忍蛙

冇乜包袱就咁睇,幾過癮

同賤熊一樣可愛樣阿叔靈魂

有甲賀忍蛙

deadpool ig

美國佬拍親日本改編都仆街
之前果套龍珠真人版

Btw 隻比卡超成隻賤熊咁

整得幾好wor 想像下如果世界上真係有 Pokemon
都會有毛嫁啦

第一次睇比卡超講野
係唔介意聽到唔淨係講Pika pika

Deadpool扮比卡超？

把聲襯落隻比卡超到有之前teddy bear feel

Deadpool版既Ted

點解黃種人咁低賤 永遠冇得拍

好想睇！

接受唔到ted嘅聲比卡超嘅樣...
想係cute啲嘅聲再去講啲賤嘴嘢唔得㗎咩
反正記得本身比卡超個設定就係有時幾衰咁

你話呢隻比卡超夜晚老強隻傻鴨我都信

唔好再破壞我嘅童年

好似幾正，留名待看

周邊都準備定

完全冇左童年比卡超既感覺

就係其他人聽到比卡超得意果把聲但男主角聽到Ryan果班聲先好笑

玩過隻game
搵把佬聲配落比卡超度係有原因

好得意
d精靈可愛過pooh真人版

ryan reynolds 一個人救成條片... 佢把聲真係口賤既代表

而家搞到好似比卡超溝埋賤熊30😂應該會好好睇

笑到仆街
必睇

真實化造型真心正唔錯

個設定正 得主角聽到佢講野

真...人...驗左眼未？

譯做皮卡丘，不了

老噴係蜥蜴點會有毛

隻game把聲真係大叔聲
原因就....

配條八婆聲落去可能仲過癮
而家太似ted..

幾promising

設定唔錯
千祈唔好爛

日本有咩卡通拍真人係掂？

香港譯名
精靈寶可夢外傳之神探皮卡丘

銀魂

屌⋯⋯邊度有得買？

劍心

好似得主角聽到係講野

其他人都係聽到PIKAPIKA

其實條橋幾正，如果完全跟足原版咁pikipika都唔知點拍 而家咁改合大眾口味又唔會冇晒pokemon既味道

總覺得隻比卡超會講粗口

成件事根本就好唔夾 佢把聲同比卡超

比卡超識撚講野咩 又唔係數碼暴龍

比卡超加deadpool性格咩料
d色黑到Nolan片咁

我覺得幾過癮WOR
同埋呢套好似係跟NDS隻GAME , 入面都係咁講野

game版係咁，又唔係原版pokemon

應該跟返3DS個故事黎拍

好正

拍完又可以串鳩自己

力架主角

黑人主角
不過deadpool版比卡超

又多樣野自嘲

黑人先會唔見老豆架

分唔清係deadpool定比卡超

原來仲有個post

好可愛

又力架屌d戲又屎

真實pokemon真係好恐怖

要真實睇discovery channel啦
呢2隻真心唔得

不過今次呢套嘢改篇隻3ds game嘅故事應該穩陣,如果改篇動畫嘅話一定成村人屌到媽媽聲

依兩隻就真係太真實
好似之前果啲現實版pokemon圖咁

surprise! "Realistic Pokémon" Artist Got A Job On The Detective Pikachu Movie

會唔會拍到挑戰者一號咁正先

老老實實 我覺得隻吸管小丑好正
佢同主角同比卡超個段互動好正

吸盤小丑真係萬能表情key

成隻異形

波波球咁多毛

幾撚正 都叫做有d特式 但到時字幕唔用皮卡丘得唔得 寧願用返英文

好撚頂癮呀仆街
就算伏到仆街都一定要入場睇

個黑人男主角真係好似captv個許腎

香港華納都係唔敢掂比卡超個「新」中文名
叫《神探Pikachu》

其實整得幾好

睇下字幕到時點

《Pokemon 神探Pikachu》

諗起比卡超一句 你老尾 當我流嫁？ 高速移動

同pokemon啲互動幾正

一齊開鋪頭, 一齊旅行

希望唔會係皮卡丘

過兩日就出lets go皮卡丘啦

屌那星，唔怪得咁撚多口

其實諗返如果係真實嘅話應該好多隻都會有好多毛

聽唔慣比卡超咁既聲

起碼靚過維尼電影版先

on9, 比卡超偵探隻game已經係咁架啦

字幕譯得麻麻希望到時會好啲
Shove It -> 推開佢

同比卡超個樣唔match

唔知有無超夢夢果d出場

第一幅似紙扎公仔

無車厘龜既屌 我最中意車厘龜

有無人覺得個男主成個麥巴比咁

重睇啦

維尼電影啲公仔整到殘殘舊舊係有佢意思

比卡超好得意

見到有小智蛙...
姐係今次唔止玩關東地區精靈

Trailor咁多隻入面 吸盤小丑真係做得最好

小智係力架？

好正
垃圾日極仔自己次次拍垃圾
見到佢地一巴巴比鬼佬車好爽
哥斯拉 真哥斯拉

主角叫Tim Goodman

好撚核突
用返game造型好過佢咁改

又黑鬼做主角

呢隻野肯定係凶手同奸夫

主角唔係小智，比卡超都唔此一隻啦

唔止一隻

我仲以為卡通變真人全部都ON9
居然有一部我會期待

好明顯唔係講緊小智個故事啦

神探比卡超 係Game黎架
係Nds Game改篇

主角老豆神奧冠軍

我都好期待

條預告背景見得最多係多多利

我睇親既真人無邊套唔算爛

比卡超識講屌你老母

有幕小火龍幫手煮野

奇異花咁細隻

力架智

唔係原著故事嚟，game嚟

預咗爛 不過可以睇到啲Pokemon係現實中真係好開心 終於有真人版

Feel到套戲上咗會好似Ready Player One咁瘋狂cap圖搵精靈

咪講撚左唔係小智黎囉

唔撚係小智嚟

奇異花細成咁
重要pepe frog咁樣

好似盆栽咁

原來佢係人妖

唔通神獸佬又人妖咩

好似小魔怪套戲隻嘢

E家先知三次元比卡超係有毛

睇片前:做咩主角變咗黑人 識講嘢 比卡超有毛 垃圾

睇片後：好可愛 好打耳 快d上

鼠就梗係有毛啦

原作主角明明係個白人正太黎

到時應該有人會屌邊隻小精靈連過鏡機會都冇

Pokemon係咁發功
20年fans就破產

隻噴火龍

最後咪又係入場睇

希望有大岩蛇 好想知真實會係點

小智巴回歸

LEGENDARY
中國公司

唔好以為外國拍動漫真人版唔會爛 大家睇下龍珠

咁荷里活都有好多好戲同爛片既

而家好多時D官方活動都唔敢用皮卡丘呢個名，
電影入面用返Pikachu機會好大

3DS

1日唔夠youtube trailer 差唔多10m播放

老任話香港讀pikachu嘛
反而wb唔用寶可夢用pokemon

比Toy Story 4 多成倍

忍者龜都玩pokemon

咁比又唔公平
Toy Story果條都唔係Trailer

吸盤小丑真係好撚正
如果講主角收服埋佢打最終boss就正

做乜變咗力架 政治正確？

隻噴火龍好似都有毛咁

呢個力架好似係韋史密夫個仔？

條預告字幕 比卡超講野果時都好似譯做
「比卡！比卡！」照道理都應該都譯番比卡超喎

Cap啲圖鳩加對白懶好笑又唔好笑
柒撚到

第一個感覺係pokemon版Ted
點解要用依種風格呢？ 紳士風格唔得咩？

賤熊咁

Deadpool 配得好正

竟然係佢

隻野咁樣講野法，改做喵喵怪 就正好多

小剛做主角

喵喵怪都係得火箭兵團個1001隻識

Pokemon關Disney咩事

成隻腕力咁

呢D伏真係唔怕中
幾十蚊可以睇到童年回憶現實化

屋企有一隻

幾醒喎 直接用雞腸

我覺得比卡超個面豬燈唔好用紅色圓點，用紅紅地一忽仔會自然啲，小圓點令我想起紙紮公仔

d texture

睇左十幾年比卡超從來冇諗過佢係有毛

比想像中好啦

鐵腕